百份係咪冇人工到咁 搵隻老雞黎宣傳

東方日報，日賣幾多份

賣太多百份
搞到冇錢請記者

好耐之前已經諗
哩條豬閪個閪腦喺度諗緊乜
現實過緊啲咩生活

賣白粉，害人無數，必定絶子絕孫。

表面賣報